頭先係老母面前倒撚左佢碗湯

頭先係老母面前倒撚左佢碗湯

好撚ego 好high

好波

臭雞